有咩方法無本生利？

好撚窮，一日食一餐

上連登開post

乞食

冇

時間已經係成本 所以答案係冇